中 X 銀行 branch trainee 做唔做得過

工作內容係點架， 係間分行到打雜跑數？
Career path 係點， 有冇得升， 升到最盡係咩位？

唔知咩銀行 幫你唔撚到

中銀

x你老x咩戇x仔

睇下邊間分行啦 有啲同事好好人
不過預左好大壓力 果時晚晚發惡夢 幾個月intern好難捱
利申 summer intern

Intern 都咁難捱full time 咪大獲🙈

有無detail

凡係要對街客d工點會預左好做架，正所謂拋頭露面…

所以要做就做最惡 包保唔俾人恰又可以點人做

認真 我幾個fd大家唔同分行都同我一樣 好多辦公室政治
工作壓力就⋯唉預左啦 話曬銀行

有朋友做緊 日日ot又成日星期日都要返

想知他講時apply咩位 同實際做d咩

有冇巴絲分享下工作內容同career path ?

人工幾多?

fg 15000 算唔算多

Teller intern?

做咩

好人好姐做中銀
仲要fg15000

我想問過左3個月proba會唔會加人工? 定都係一樣

有出黎做左兩年野
想重新行過
做branch trainee 好唔好